女子「錢大媽」買菇食物中毒

兩名女子分別在家進食菇類後，懷疑食物中毒，昨日到伊利沙伯醫院求醫，情況穩定。衞生防護中心調查發現，涉事菇類，分別購自土瓜灣落山道嶺南大廈地下的「錢大媽」，以及牛池灣街市內一間店舖，中心已通知食物環境衞生署。

兩名女子分別35歲和66歲，昨日在家中烹煮和進食最近購買的菇類，約半小時至一小時後出現噁心、嘔吐和腹痛等徵狀。

$QDM

自己身體差瀨錢大媽

屈錢大媽？違反國安法

我信衲dee多過嗰2條女

去山錢大媽唔買肉 抵死

代言人

一定係收咗美國佬錢搞錢大媽粒菇

不賣隔夜肉
卻售毒蘑菇

抵撚死

不賣隔夜肉
只賣走私肉

係錢大媽屎坑邊牛出黎既菇賣俾你，巧山腥噠

錢大媽D肉唔好得去邊，之前屋企人買過嚟蒸排骨，縮水得好犀利，而家買餸都唔會去錢大媽買。
但係屋企附近個間朝頭早好撚多廢老買餸，放工前已經賣晒啲肉。

係囉
Cls

等換腎啦柒頭

發言人補充：「市民應向信譽良好可靠的供應商購買菇類，不要購買懷疑混雜了不明品種的菇類

錢大媽冇信譽

錢大媽好屌定老干媽好屌

祝衲dee同錢大媽早日成親

我男朋友屋企人好鍾意去錢大媽買餸
次次去佢屋企食飯都要聽佢地讚錢大媽d野幾咁乾淨

親，你媽個臭B身體差唷

唔賣隔夜肉啫
冇話唔賣隔夜菇喎

乖媳婦好屌啲

不賣隔夜肉

搞走塑前排先吹奏完錢大媽

之前都好似有人講過係錢大媽買芋頭買中海芋

正解

咩菇先

原來咁多連登仔幫襯呢間大陸野

走私菜？

佢話人地唔用發泡膠箱好環保喎
但咁多預先包裝又唔屌

不賣隔夜肉，不包括菇類

錢大媽唔賣隔夜肉但賣隔夜菜

佢收工十蚊一袋雜菜包
你估會有好野咩

抵啦

Don Don Don Donki
Donki Hote

都未死有咩好報？

屈鳩錢大媽 可恥

錢大媽係香港最後一道良心防線

呢間野d菜其實唔係特別平，照稱其實同一般街市價錢差唔多，但錢大媽d菜真係唔撚掂，d菜又黃又柴，人地街市價錢可能貴1至2蚊，但d菜個樣真係又綠又有光澤

有冇source?想send俾屋企人睇

你同錢大媽有冇扑過野？

行都無撚行過間垃圾